**Final Project PKS Digital School - Full Stack Web Developer**

Kelompok 6
Merancang Aplikasi **Perpustakaan Online**

1. Muhamad Firmansyah
2. Sahadat Islam
3. Yudisthira Iriana Putra

Link Video Demo: https://drive.google.com/file/d/1u9kXm8mvWvIqUJcUXJpZ1umEsT8S2mJy/view?usp=sharing

Link Deploy Heroku: https://perpus-online-pks-digital-scho.herokuapp.com
